[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (650)

唔小心

又助攻

Slow

Lm

助攻王米修

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

篇文係利迷子㗎，每一次豬都貼一貼

我同國父認真左

潮文黎架

😂d cafe真係斬到你一頸血

最後一注了 呢個月中午食鮑魚定麵包睇佢了

你都要玩交友app

食女

好多人都唔認得了

新手一問
arm arm果場淨係回到本
其實唔使輸錢係咪已經唔錯

女僕cafe

同路
利申輸左三日

我都係喎

智利班南美佬會唔會凍到唔識踢波

今晚有比利是

比利是-2 x提子隊-2 點睇

法國抵玩

十幾度咋 微雨
但想買主

比利是 不了

睇佢上場 實力係有既
只係幾次門前失機

叫到喉嚨發炎

我買埋-1

今晚世盃外圍應該全陣同認真d掛

上船
落船睇下買咩

瞓陣

早抖

淫欲巴好耐無見

點識女

前排行下山 都有d女孩子搭下訕

ching 好靚仔

lm

買條10蚊8串1都好WO

買左智利-1，呢排都幾旺，有興趣既師兄可以跟

俄仔呢邊

買左俄羅斯盤 ，呢排都幾旺，有興趣既師兄可以跟

12點避算 好難買

買左全主 2.78幾正

巴禾迷決定信黃大仙買俄佬

法國上盤要唔要得過

去馬會入錢又比人撩 行下山又比人撩

再升水就買多注

btw 我覺得智利冇能力讓一球

過關 入球大細
2X1 星期五 9 法羅群島 (主) 對 瑞士 (客)
細 [3.5 球] @ 1.39
星期五 10 直布羅陀 (主) 對 塞浦路斯 (客)
細 [3.5 球] @ 1.57

水係低左D..不過應該穩陣

都係冇野 冇想像中咁穩
不過我已經買了

諗住賠率高d，買兩舊水博下

sorry lo

聽日日乙4場全部平手盤

直布羅陀 細波波

9527

買全大2.5B穿晒佢

有人撐 個心定返

I mean 好難

祝好運

放手一搏

XI de Chile: Herrera; Isla, Medel, Roco, Beausejour; P.P. Hernández, Aranguiz, Vidal; Fuenzalida (Puch), Vargas y Martín Rodriguez.

半場和有無feel?

買左俄佬

有

睇佢地一d刷角相都冇

俄仔上次踢友誼賽幾落力

原來冇角買
自

有角賭咩

俄羅斯半細 不過低水 信佢半和

金雪炫男朋友你幾時借條女比我玩

搵埋俄羅斯盤

2.1買左俄佬 依家2.17 屌

智利 第一隊入球

我要

無山齊士點贏

我要法國半場贏

12:00想買單

2:1點睇

半和全俄狗

和-主 6倍

我怕和和 就轉盤

智利班友仔美洲盃獎金都被足總食咗
靠友誼波搵水
連伊朗都輸

禁你借子瑜比我

俄羅斯輪盤穩唔穩

穩！

似和

受讓穩如狗

巴打係咪真飛燈水

唔出山齊士 仆街喇 諗住有山齊士先買智利

支持

講緊俄盤

1個Vidal都KO戰鬥民族啦

交換吧,屌到悶了

收嗲啦

番去沖埋個涼屌波

老闆可否屌我

唔屌韓國雞

23:21
半場入球
大細
星期五 2 俄羅斯 (主) 對 智利 (客)
大 [1.5 球] @ 3.05 $200

俄佬轉左盤

點樣燈水 ？ 我睇啱就買

千幾蚊飛都話係燈水

轉盤 正

gchi

拎下尾數過下癮

好似誘上

燈唔燈水見仁見智喇 睇啱咪買囉 唔通你搭沉我船我又屌你咩

1.92 想要上盤

下盤!!

今場睇好和波,買個客-和支持下你

去邊呀？Macau

Same road on9平手足

俄仔有受讓抵玩WO

平仔1:0

又講on9平

MACAU去HK 再番MACAU

講馬模

條刺拔不了，梳

兩隊唔該空難

德國女足鳩

不虞有詐地買Chile

芬乙FC科圖

有冇人入大

難得上黎討論下波

半細全細

新手心水
俄羅斯 下盤

俄佬最少食半格

狗會banner細波

陰蛇

怕毛咩,狗會banner痴線既
一係全中一係全炒

葡萄牙半大值唔值得重注

仲新手

好悶 開波未
我以為今日星期六
等左仇斯達開台成粒鍾

跟

竟然有2.95

智利 細波半和

錯po？

呢兩晚聽住黎訓

2.15

今晚要反底了 加油

條柒頭啲笑聲好撚正

諾高平goal

雪炫點解我無左你TG channel

山狗後備

跟雪b 入球雙

你quit左

叫咩名 點解無左

直布羅佗vs塞浦路斯
兩隊都廢 塞浦冇主場點樣到兩球

半客

和客

做咩踢我

全客仲穩

無踢你
肯定是你自己走了

賣樓跟

開波了

智利

我係為咗睇雪炫bb d圖而入

跟人跟左條3串1
0245的 希望中
呢場就半和+下盤

好鬼中意睇你d自信留言

就係要有自信先可以殺撚爆狗會

俄佬你地要生生性性

預計0.3完

友誼賽踢咁認真做咩.
生生性性SUPER左佢
下半場比俄佬入一粒

智利fg有無得諗

唔同路

俄佬半全大

米巴要咩

1c

智利下半場入波

廣東話

定期放丁圖

Me仲食緊屎 追數

Chilam

主場尊嚴阿

Thank you

千尋巴

ok gchi

245都未度屌

唔洗度啦
荷蘭半場 匈牙利半場 塞浦半場
拉多場法國上盤

下盤禁屌,爽了

平安sir買下盤?

智利踢落仲垃圾過亞軍停

智利客其他已死

山狗沒正選當然是下盤

大穫了

後備有冇 2.5大要打包了

後備

希望俄狗入一球 智利認真反cup

跟u

終於唔洗睇南美同日本波果啲後場鳩猜

俄仔禁屌

智利差小小

智利直接w ok？

真 亞軍廷

智利咪又係南美賤種

快入啦 下下爭少少

俄仔個龍神救

大波有機

俄佬加油

買左半客等死

俄佬

雖然都係賤種唔入波 但呢場好睇過亞軍停好多

有沒買FG

支持俄佬

普京

俄佬全主留名

想問俄佬踢成點？
有無人睇緊

嚇死人咩

又差d

頂咩呀維度

你地睇咩直播 咁快既

又頂到咁正

broadcast

靚到

半大未

智利入波只係時間問題

啲中場發撚緊夢?

蛾仔唔差

擋得好

吸取教訓國際賽半細

俄羅斯之沙美杜夫雷獸射球

國際友誼=Super=細波

即場有乜好買🤔🤔

私人醒你 無入球5.4倍

巴打😂今日都買左美帝no goal

練心必買

智利到底點贏美洲杯架 亞軍廷太廢？

半和唔該頂住

智利啲攻門好勁下
但係啲傳波係乜撚事 對住對面隊黎傳

後悔冇all in半細收息

事前半細全細 半和 下盤
和-和 和-主
要力頂

個客ng 比狗屌

俄佬努力

屠巴 和主幾倍

6倍

和主 6 和和 4 和客 5
大約係咁 和到就得

智1-0

Fake架

咁都撐唔撚到
追和啦撚樣

FAKE呀

半客頂住

Fake

屌

好彩

抵屌

Fake goal完

Foul左？

咁都唔計

頂得咁靚

維度搶點咁撚勁嘅

Fake goal定律，到對面真係goal?

矮仔玩燒味咁勁

FAKE完買對家

買左客fg 同我講fake

條友頂撚住唔推下佢點頂呀

黑哨 訓

半和頂實

半和頂撚實

球證唔想落戰鬥民族面
想橫出球場
下半場俄十二碼

山神幾時落場救世界

真心黑 俄佬大腳產中人 牌都無

主場優勢

邊到有link睇 俄佬

山狗都痴撚線 啲鬥心喺後備席湧出黎

下盤ok?

開心左5秒

一陣all in荷蘭主勝

俄佬好似買通左球証 應該ok

希望訓醒收錢

45分鐘啦
快撚d吹雞完半場啦

但智利禁區內手球唔吹12m比俄

瞓醒收錢

all in半主

希望山神快啲出黎救世界
法國

智利
一齊贏！！

半場和 半細 cashed
和主和客和和任你開
外加下盤

恭喜

屌你老母球證

和客 下盤咪收皮

咁和客有5倍 點解要收皮

下盤
智利ng

睇得出智利進攻能力高D
但會輸比球証

又係閪波 我投降了

咁撚黑暗既
維度咁都FOUL
客真係凍過水

又有傻鳩球證 唔識賭了

球證買左0:0

睇不透

On9咁靚頭鎚唔知吹乜

頂得咁撚靚都可以當唔入 球證好波

點一點都foul 痴線

智利好似得維度踢得入禁區

Thanks bro

去打乒乓波拉唔掂得

我意思對沖左姐
你贏錢就緊係唔洗收皮

維度下下斬入去都搵到靚位頂

當然和和/和主係最好啦

我買波從來唔會對沖 要學野

半0全3啦

0-3?

3:0

識對沖就可以自製盤

半和叫完 係時候叫細波上盤

反cup子唔見左
全日重心半和又唔見左人

主播仲播埋0245

中晒今晚宵夜可以食m記屌波

幫你叫和客

和客無朋友做 要和主

快日啦 咪再黑哨

買左2.5s ， 瞓醒等收錢

主客水都高左

智利個ng咁低水

好撚黑哨
俄佬起碼4個handball走甩左
入個球咁靚都可以吹唔知咩foul

友誼賽=大家都唔叻半場

放心 總有一球佢係唔會吹

想入客ng

亦等於下半場瘋狂換人而細波

就咁睇上半場 我都會買客ng 但allin了 補唔到飛

呢場劇本應該係和/主

更衣室數錢大法

算啦 個黑哨做假做到出曬面 智利88 黑哨死全家

智利要出糧就一定要輸

智踢得幾好

唔出山狗,
主 FG

莫斯科中央陸軍體育場 代表D咩

山

山神個眼神話我知客fg

買左先出山狗
又迫害我

山狗出來了 俄佬88

屌，友誼賽姐，比新人踢下喇，出山狗托咩

出山狗黑哨應該擋唔住

我山

CHILE

山狗迫害我

真係即入 屌你老母

買好多俄仔？

真1-0

山齊士>all

山神助攻靚撚到仆街

on9

第一腳就入?

山神

痴撚線 秒助攻

唔同級數

痴線

山神.. 追第二粒

勁撚到

唔同班次

為什麼,受傷的總是我

迫害踢

由換人都未落到注就入波,賭條撚咩

快到呢

一早出咪好囉

屌你山神同態啲眼神真係唔撚係講笑

係咪訓得

一過幾 踢第一踢助工

我都係....痴L線

大家可以繼續追客ng

自

屌12m?

山神。。。

全力以赴山狗
友誼波出全力

Free kick

好撚型啊個7號仔

有冇全主受害者

俄羅斯追和啦屌

未被接納 賠率已變 下一隊入球 星期五 2
俄羅斯(主) 對 智利(客)
下一隊入球(第1球)
主@3.50

智利頂實

真..

好驚

呢場根本0:2 比人咁樣黑一球 俄贏冇天理

黑哨都輸 冇野好講

射去邊

兩球完場屌死球證

一入374 勁到

真係出山狗迫害賭仔

上盤又慘D既

收錢喇喂

換人唔夠30秒馬上逼害
買都買唔切

人地頂入你阻一阻又屈你犯規

狗會個垃圾系統

有黑哨 個主20幾倍 入一注當定定驚

me too

一注下盤 一注入球單
我唔識點補了

轉帳入錢準備屌客ng
點知球探就震鳩我

追和呀屌

追和啦！拜託！

智利 第二球

輸水位

一注下盤 一注入球雙 點補？

連輸3口 下一口會買愛隊法國

追和!

1:1

1比1

1:1 2.5 b 仲有冇計

友誼賽super

sure

Goal!

好撚彩買唔切

貪心買咗平手高水，受平半1.92水都唔錯啊..宜家走盤當贏

哇一講完

先收1.5/2 2.5-1

個1.5/2 咁撚易
冇買到

友誼都有黑哨

2.5

星期五 2 俄羅斯 (主) 對 智利 (客)
細 [1.5/2 球] @ 1.85 $100
星期五 2 俄羅斯 (主) 對 智利 (客)
1:1 @ 5.90
0:2 @ 3.44 $20
屌你呀媽個仔 即入玩鳩手足?

我都係 2.10 2.18平手買左
1.92受讓買左

幾撚快收錢 仲等你上下盤驚餐飽

要贏的始終也是贏，俄狗

狗會都驚咗你了

仲有一球

特登出山狗出黎吸飛
吸完又追和
高招

yes 俄全格

30倍反cup

2.5b似追得過

又super 又輸半 唔好吹奏客ng

和好啦唔好爆細波

巴打仲追唔追智利ng

比啲信心山神

下盤補啲大波廢事比山狗收皮...

智比人禁屌

邊會爆 友賽定律

成場都禁屌緊

咁就輸半再收細波 回小小血

唔喇 尾聲

2.5b 原本幾倍？

我咪受害者囉

岩岩入完500客ng就比主入

條友踢中人自己傷on99

山神 屌你老母

上盤苦主

我同你一模一樣

山狗夠鐘入場啦，拿入一球先，等10分鐘左右d傻仔買曬我地再打開中路俾對面入返，清楚未

+1,屌哂鬼

星期五 2 俄羅斯 (主) 對 智利 (客)
細 [1.5/2 球] @ 1.85 $100
星期五 2 俄羅斯 (主) 對 智利 (客)
1:1 @ 5.90
0:2 @ 3.44 $20
呢注係咪比狗屌 秒輸

俄羅斯

1：1完都係輸19蚊姐

11先岩

仆街智利

睇緊sin 七大罪 首op幾撚好聽喎

Feel 到有多球

買左2:1 1:2

1:1完唔洗輸

Super!

Super

入多粒

下盤沒全格去吃屎

日日都劇本，攰

仆街球證食我大波

半格都屌曬鬼

咁串 上盤食埋佢啦

入多球啦

你再出嚟，下次就唔單止咁

智利 gel

友賽和波定律

又和

開上盤比佢

屌你老母智利連青黃不接嘅俄佬都打唔贏仲話打州際杯
返智利玩賓州算啦

比人黑一球唔講

俄佬比多粒

智利唔識入 俾俄仔入

半格唔貪心

SUPER

入左就金球

俄差小小

求其俾多粒啦

你黎個倒掛呀？？

要入呀

比利智玩賓州

俄差d

射好d

客jump

zhirkov你退休算啦

俄仔突然上力

就完場

開始明利迷子段野

10蚊 2.5/3b 睇埋佢

俄仔尾段想禁屌
準備cashed

智入多粒

點解 我又廿歲仔 你地又係廿歲仔
我咁失敗 買咩都輸 輸左3年
每日都係入錢睇住場波輸錢
凌晨56點先訓
搞到個人長期係有希望同冇希望之間
入錢就覺得有希望追番數
睇住場波完場覺得成個世界冇哂希望

智利追多粒

冇入球 頂住

依家買和仲有1.1

俄仔絕殺

山神 交左助功
之後冇拎過波

點解你同我咁似 不過有返工

Chilam輸埋佢啦

山狗喺妓chur足成年變會用力呀衛生波

買唔到平手盤走去平半苦主

Crashed

樓上笑撚左

友誼=半和 角細 半細 全細

智利入到 我狼牙棒插屎眼

呢樣真

Im

Same

俄羅斯搞咩時間杯呀，自動自覺出局算啦踢到咁

俄仔入多粒

快手

俄仔入吧！

無癮

山狗除左球助攻真係一無事處

1:1ft

變咁快

豬100

屌 入多粒都無唉

法國串阿朗大

半格

真係玩到冇癮，黑左球世界波

唉 又豬

以後唔撚賭了

半細 半和
全細 下盤 cashed
和-和 1:1波彈cashed
和-主 和-客 0:2 1.5/2s 半

上盤同2.5b

新手心水
俄羅斯 下盤
法國 上盤

屠巴有買和和？

和和 和主 和客買撚哂

埸埸都和我和你老母咩

俄羅斯買到+1下盤就正了

換隻山狗出黎殺我1.5/2s
好撚彩有補1:1波膽 仆你個街

苦主揮手

2日輸返2600
jump

無啦啦輸多2注 1:2 2:1 山神

追ng 輸多400

山狗逼害賭仔

和波 收錢

真坑爹

訓教算

無啦啦輸半 無眼睇

又贏幾多？

點解今日冇角玩？

應該打左和？

走盤 輸1.5/2s 都係輸100

仆街提子無拿尼又無哥利斯馬，打毛毛呀

荷蘭法國強陣可取勝

細注推
呢場贏200

Gogogo

8場半細串埋佢好無

法國出陣未

唔賭了 咁樣劇本法點賭

法國巴

出左 右翼施素高

可以allin拉脫+2了

半瑞 半匈 半塞 3x1
單頭法國上盤

依家先度0245會唔會太遲

法國有銀河唯一已經夠殺

友誼賽係咁
上次意粉對聖馬力諾
半場波可以開主其他停左去4:0 喊出黎

下盤不用諗呀

比埋你仲度?

法國上盤

求其執3場3x4半和

0245法國會輸咩

提子會輸

好彩執反條入球雙有運了

比人黑一球點計

我依排好燈 不如我貼事前 大家買對家

不諗了 上法國大船

有得講?
咁阿仙奴手球+越位fg車路士咁車路士可以點?
呢個係足球

手球2次都冇紅

識波

所以咁開法唔識賭了

跟U 多謝屠巴
不中就可以食M記著條

等到就黎60分鐘睇下有冇差3個中位數既角大買算了
通常開得出

法國

拉脫+2有3倍 年度派錢波

算 輸左講乜都冇用 劇本話事

單頭重注左啦下晝果時

熱食二串一算
其實0245好多場都暗藏殺機

串半法，半提子，半荷
有無得諗

gun

有冇人覺得今晚水位特別閪

角

雪炫bb 法國有冇單雙心水

大細水位真係宇宙級
穿埋穿埋都唔撚夠睇醫生

全年重心 荷蘭主W

你睇專科?

半法全法

感覺似單

me 直布and瑞士3.5細 2串1 跟你差不多

法國角大 但今個月已經唔夠錢洗 推唔推好

唔推

就信你

咁點解要推法國?

一係陪我食熱狗

自己心水角大 不然有冇重心推介一下

荷蘭 匈牙利 半場贏 我自己3串1 加埋塞浦路斯

求其執幾場半細串埋

Ching買左乜

日日咁屌波 好難冇心臟病

推啦 唔推邊到有錢

買300 2場乘埋好似得1.5。。

禁大注加油

我都覺

我就3場乘埋 有2倍.
睇你買唔買 唔岩可以skip.唔洗盲跟
你可以跟番自己心水

75水睇你想唔想要啦 自己心水通常我都照去
依場本身睇角大 但我等即場
祝巴打羸錢

推下就亞軍果啲落發覺

10蚊過關飛一張
已經無錢買重注

係喎有即場 等2倍入大先

熊仔又做咩輸到咁

Gun左

hehe今個月得翻500 仲要翻工
希望300推得郁

今日先10號

直隊法國0：0波膽有8倍

燈一燈 睇下會唔會爆

係呀 所以其實推唔推都仆左街加啦

係推都推聽日美職

幾次0：0 1：1 2：2比狗會通殺
又in左祖記

唔好燈中提子

我成份糧輸哂比祖記角。。。

祖記我屌佢老母

慘

有心水諗住推左一口先

睇下點

電腦上唔到網
點樣買即場..

法國1.85>1.89>1.91

用apps買

Ching準備練90分鐘心臟？

share 個wifi比電腦

你唔好咁啦

荷蘭主其他2.9

一陣2:45如果輸晒就戒賭

想信自己多過法國

冇wifi棒都收唔到wifi架 用apps啦

想要瑞典下盤

澳門

祖豬左2k

我豬左12k

塞浦路斯 同荷蘭同我半場入爆佢

用web

手機上狗會網頁版？

仲未撚上到網 屌

屌佢老母PPS 維護中
唔撚俾我入錢 贏狗會

回撚到上天 屌

法國又回飛 我屌咩

信法國

all-in 左

越回越愛 我信係因為法國太熱要引下盤

塞浦路斯all in

發覺大

葡-2

0-3

要羸大家一齊羸

大家要記住
賠率唔會影響賽果
賽果先會影響賠率

相信法國雙殺瑞典

瑞士半客

賽果先會影響賠率？！？

荷蘭半大

係

瑞典上盤+9.5角大

全部00

例如賭即場 又或者 上場結果會影響下場既賠率

葡萄牙-2,荷蘭4.5B

仲未上到網 想死

不了要4.5s

垃圾PPS

你試下用手機網頁版買 但前提你上網要有100mb好似係

荷蘭撚識入波咩

塞浦路斯3分鐘2角

諗諗下半場決定買唔買 小個9.5就買大 以上就不了

講得岩 細波

法國咁快回到半球

今場無廣東話

大波已死

屌今日D魚腩 勁到

波膽 00 8x1 cashed

仆街啦 全部0-0

拉脫禁屌 肥了

電腦用咩網睇波好

好靜下

好難捉摸

9場波都0-0緊 想講D咩

屌無場入

9場波都唔撚響?
我電話壞左咋下

有個網有I-cable睇

search企鵝直播

識 5:0上場

塞半客 先過一關

終於有波入

塞浦路斯goal

真係好邪 早知全部半和算

法國廢到 買定瑞典FG

定小小 10分鐘姐

拉脫入未

法國咁快1.5

屌你老母 荷蘭差D

提子半客已死

荷蘭半大呀

法國做乜撚野直插1.5大細

thx ching

法國靜靜地完啦

C7都識隱形

法國有冇機會1-0完

2.5b

法國停住先 停到6.5高水比我買

法國已allin8.5

奶撚哂野

塞浦2:0
半大ko

我覺得仲可以等多陣

詐左

已經7.5 仲要有1.7

法國唔刷要jump了

好allin la

半場有機d
2場應該有1場唔係00

冇眼睇 訓算了

買完盤得返廿蚊鳩買

兩場都唔會啦

食完煙返黎跌到咁 法國好柒咩今日

法國即場角等多陣先啦
水又唔係高
角球盤又唔係低

荷蘭半大未

隨時可以等6.5 5.5 橫掂佢跌得咁快

訓先 各位法盤手足麻煩落力屌爆法國老母老豆老婆

照入7.5b算 專心睇波

你笑咩？我等5.5買200k

發覺自己信撚錯左荷蘭 買左半場3球起跳
1球都比多佢

買左半大

踢左廿分鐘
18隊波198個人得一粒入波？

6.5入1注中水
5.5就入1注低水同1注高水6.5

齊心半0

歐洲人好古惑

人多手腳亂

法國20分0c

等緊更衣室briefing

要等中場過數啊

有無咁多SUPER

係味電話壞左？

劇本

荷半主 塞半客 差匈牙利

等6.5高水一注過 得300 分唔到太多注

荷蘭銀行1：0

好野 咁多場都有角係法國果場0角

洛賓

買左提子半客

勁呀Chung

馬會冇死錯人嘅

馬會開盤真係勁

1.33

都開唔出so9sad

塞浦路斯 -1
荷蘭 -2

發覺2.5

6.5c 了

比力啦法國佬

兩場入波都中

瑞士 半客

提子差少少

場場唔開角 揀場0角既黎開

差匈牙利

荷蘭 半大

8串1半細gel得未

安道尔 1-0 匈牙利

提子啲角唔係人咁品

安道

8.5jump定先

sad

劇本服了

半主發發

匈牙利? 我屌你?

Jump得

荷蘭 整多粒先

如果唔係買第一球仲有機

安道爾....

避開呢場果然無錯

半場..

劇本波戒了

避埋比利是

安道爾都有波入? 屌鳩你咩

比利時又出嚟害人
贏一粒收厞

留返小小入角

提子

聽日又有日假

等4.5

係咪真係100%既波都可以輸

3串1
希望你細注

佢多數係細注

又等4.5 啱啱唔係話6.5炸嘛

直布羅陀

直布羅陀(中) 1-1 塞浦路斯 屌你老母系

直布羅陀都識入波

直布零的希望

提子半客

入左既球都可以黑返出黎 睇化了

比利時 荷蘭 匈牙利 3X1 半場贏....
我屌你!!!

6.5唔係我講 等2.5添呀

入小注 然後留一條飛聽日日假

比利時blacklisted

點撚樣賭

再等下先 30-35分鐘到

聽日日假串條10蚊半細 有幾多串幾多

比利時goal

比利時10了

有買安道爾第一球個啲我比個服字佢

荷蘭入多球 過左關先

30分鐘0角 有無可能重演廢青杯半0全10

提子對拉脱開唔到半客我都R晒頭

真

白俄1:0

講野有骨

屌你老母荷蘭橙入多幾球啦
對盧森堡唔刷得失球等幾時

依句真

8x1 半細jump

阿朗死咗去邊，就嚟拋西瓜啦

等半場先入角大好冇 定依家

睇你點諗屠柒巴啦 我就無惡意既

荷蘭半大 直半大
c朗呢

入左6.5b @2.02 唔等了訓教 各位手足加油

荷半大呀

屌你老母荷蘭2:0都要繼續刷佢老母入波呀

荷蘭銀行2:0

半大goal

荷半大左啦

半大上岸 finally

1.33半客

屌你老母 成隊荷蘭仲要兩件廢中 入波
D後生廢到

2:0 gogogog

客埋啦

1.45半大

得提子開唔到半客 係咪我太燈...
已經係100%既波

唔知佢買幾大注
但次次屌得狠過馬會d啊叔

c朗比一球先完半場呀

終於有1c我屌你班法國佬

法國1c了

法國1c 1goal

銀河唯一。。。

封盤封到有1c

屌法國高左

係咪有手足買咗法w串葡w20蚊

牙朗

屌 提子仲要開-2 1.83好唔好意思呀 又唔識入 唔入比人入啦

豬腦

10蚊

神鋒

銀河唯一

我

100%既波都可以輸 做乜鳩

好撚靚 左邊禁區頂一野轟入右上角

個角大又要諗諗了。。

慘敗

開個全格比我聽日先有錢玩

牙朗半大係咪針得？

發覺請你一定要1.5 2.5b

提子角-》法國 法國入波-》提子 兩隊交換你話幾好

法國下盤當練下心啦

會繼續攻啦 再唔係瑞典禁屌點都會有c

中左派我

提子半大 我屌

agger

下半場快啲換b施華出嚟啦葡狗

直布禁屌

派埋我

半客都冇呀 半大

我過緊關 荷半大 瑞士半客 仲有2場

等半場直屌6.5大算了

荷蘭4球人人開心算啦好無？

屠巴 我已經無力去屌提子了 斷我6x1... 5開叫晒糊

提子唔入波 法國唔刷角 比狗賭

銀河唯一基奧特
歐戰最強人物
俊朗型爆, 夠哂堅實
左腳入兩粒
世界第一基奧特
第一下用頭跣入
跣向斜角, 撲到都入,
門將馬上焦急
實力強隊, 靚爆入球,
基哥 FIT 到漏
數據突出, 給批鬥, 好過賤雲狗
能力夠, 潛力夠
東一踢, 西一踢
東一腳, 西一腳
給廠友
整番三兩球, 拎轉面即走

3x1 半主客炒撚左隊垃圾都算
4x1半大 呀朗仔唔入一粒比我輸半過關? 我已經揀1/1.5大黎買

好

提子-2

半客了

提子都10了

葡萄牙

入了！！！

快撚啲456啦 提子

黎多球

Agger

屠巴

半客終於開到

屌屌佢先識入

提子 入多幾粒啦

即叫即有

愛沙rc

提子請你一定要入多粒俾我手足

又靚波

我朗

提子入波
差啲喊左出黎

1：1法國

屌你法國

法國11

塞浦一定要開-1

Sweden goal

法國1.5B CASHED

我屌

1.5大goal

法國 好撚伏

提子 我愛你
只要法國赢埋就過了

唯一最好分係佢半大竟然開到

頭先3.1下一隊主。。冇膽買

你成日唔聲唔聲

執到1/1.5b正唷

屌那媽 1:1 入波仲多過角 無眼睇

希臘隊垃圾

平時仲有啲1.2x半細成日開唔出斷一關

下半場會刷的

有希臘咩。。

屌你老味垃圾法國，大國腳同U20一撚樣

法國號開始入水

jump了

法國下半場出丹比利收施素高啦

我見到了

屌你法國 好彩我係串全客

我想jump了

呢到有無賽前買法國角大巴打 排定隊拎滴露啦

2c

21452586 lm

啲撚樣驚輸角要孭獲
公務員黎